覺得聽日三點林鄭會唔會經痛落台

會：
唔會

永續娥b直到香港獨立ok?

都收經啦仲經痛落台

佢落唔落台對大局影響唔大，最緊要五大訴求

佢落台係會連同撤回一套package

分分鐘一半人收貨袋住先